記住記住， 「黃色經濟圈」唔止飲食界!

當然礙於歷史發展因素， 飲食界的確係黃色經濟圈 而家嘅主要構成部分
但係記得唔好忽略其他界別嘅黃店

咁有無 LIST?

光時

全方位黃色經濟圈

無呀啦 黃色紅經濟圈到頂位 搞下飲食業就得
你想上市 一定比人打壓

藍黃地圖

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

唉呀原來生意差成咁啊
幾時執柒啊

除幫襯黃店外，大家要無忘先紅後藍

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

係黃網店買左衫

唔好意思 借一借個位

［廣傳！］唔止光時 高質生活雜貨4大選擇